https://web.archive.org/web/20050313021048/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=506

### [10120] 葵	2003.03.25 TUE 23:44:19　
	
　　☆★☆ＨＡＰＰＹ　ＢＩＲＴＨＤＡＹ　リョウ☆★☆
　これからもめーいっぱい元気で頑張って！（←もっこりは、ほどほどに☆）阿香（香）を泣かせたらタダじゃおかないぞっ！ひょっとして香がハンマー持って帰ってくるかも…？！（^^；

　コレ書くためだけにこんな時間に登場しました。私ってエライなぁ…。何かご褒美貰えます？（笑）

### [10119] TAKESHI	2003.03.25 TUE 22:30:46　
	
お久しぶりです。ＣＨ放送されなくて残念でしたね。戦争が落ち着いた頃に放送してくれないかな？このままお流れのなるのはもったいない！！

＞Rouark様
一日四本はすごいですね！！さすがに疲れてしまいますよ！！僕も今日、映画二本ぶっ続けで見ましたが、頭痛くなりました。ＣＨは「愛と宿命のマグナム」「ザ・シークレットサービス」「グッバイ・マイ・スイート・ハート」「緊急生中継！？冴羽リョウの最期！！」を持ってます。

＞里奈様
ＳＡＫＵＲＡ手に入ったんですね！すごい！どこの店も売り切れでした。人気あるんですね。ＳＡＫＵＲＡは女性にとってはうれしいでしょうね。

＞無言のパンダ様
名探偵コナン、僕も大好きです。映画は毎年見に行ってますよ。今回の「迷宮のクロスロード」もすごく楽しみです！

＞いちの様
将人様のサイトでイラスト拝見しました。とても良いイラストでした！！ほのぼのムードでいいかんじでした。クーピーで塗ったんですか？すごいですね！これからもがんばってください！！

### [10118] 無言のパンダ	2003.03.25 TUE 22:23:42　
	
こんばんわ★

今日の昼間は暖かいというより少し汗ばむくらいだったよ！
ところでカキコ少ないよ～！

＞ｓｏｐｈｉａさま（１０１１５）
公式ではお久しぶりです～(^o^)丿
またどんどんカキコしに来てね♪

＞葵さま（１０１１６）
（信宏は）♪やっぱりね、そうだろね。

＞Ｒｏｕａｒｋさま（１０１１７）
ＣＨスペシャルですか～？もちろん持ってますよ♪
しかもそのうち「ベイシティウォーズ」と「１００万ドルの陰謀」は発売当時ポスターにつられてセルビデオを買いました(^_^;)
でも去年「ベイシティ・・・」を見ようとしたら、デッキの調子が悪かったのか、チリチリと音がしてテープの最初のところがシワシワになってしまい、その後そのビデオはこわくて見ていません(>_<)はたして、また見れるのか？！

ではまた。(^_^)/~

### [10117] Rouark	2003.03.25 TUE 15:10:29　
	
ども！Rouarkっす！
23日に、CHのスペシャルを４本立て続けに観ました。
さすがにキツかったです…４本は…疲れたぁ…
＊内訳
「ベイシティーウォーズ」
「愛と宿命のマグナム」
「100万ドルの陰謀」
「ザ・シークレットサービス」

いやぁ、CHは何回観ても面白いです！！（マンガもね）
「週末のソルジャー」最高にいい曲です！！
でも１つ気になったことが…確かスペシャルはもう１本
あったような…爆弾魔の長髪のにぃちゃんが出てきた…
なんでしたっけ？題名…
「グッバイ・マイ・スィートハーツ」
だったかな？？まぁいいとして、このVHSだけ
持ってないんですよ。近所のレンタルビデオ店にも
無いし…嗚呼、もう一度みたい…皆様はCHのVHSは
総てお持ちでしょうか？
なんだか何が言いたいのか分からなくなってきました。
この辺で失礼します。

以上、Rouarkでした。

### [10116] 葵	2003.03.24 MON 21:18:51　
	
　お彼岸で母方のお墓参りに行きました。変な話、父方もそろそろなので（笑）あちこちお墓チェックをしたのですが、お墓って以外と高いのね～。ＣＨにしろＡＨにしろ、槇ちゃんの眠るお墓はどちらも立派！いくらくらいかかったんだろう…なんて下世話なことを考えました。香はドコに眠ってるんだろう。槇ちゃんと一緒かな？リョウちゃんが管理費とか払ってるのかと考えたら、妙に笑っちゃった…ぷぷっ☆（>ε<）ﾟ・。

＞里奈さま［１１２］千葉のマダムさま［１１３］無言のパンダさま［１１４］など
　「はじめてのキスは…」、信宏から阿香に…のセリフでしょうね。阿香は言いそうにない性格だもん。信宏は初登場はカッコよかったのに、ＣＥで働き始めてから「３のセン」に走りっぱなし…。子Ｐちゃんでなくても、彼に先行きが心配だよ☆（^_^;

＞ｓｏｐｈｉａさま［１１５］
　お久しぶりです。元気してました？またカキコしに来てね♪

春分的时候去给母亲扫墓了。说来奇怪，父亲也差不多了(笑)到处检查墓地，不过墓地和其他的贵啊~。不管是CH还是AH，槙长眠的墓地都很气派!花了多少钱呢…我想了这么多管闲事。香沉睡在哪里呢?和槙在一起吗?一想到是獠在交管理费什么的，就莫名地笑了…ぷぷっ~ ~ ~(>ε<)゚·。

### [10115] sophia	2003.03.24 MON 20:26:34　
	
こんばんわ。
とってもお久しぶりでやってきました。。
忘れられちゃったかなぁ・・・・のsophiaです♪

はじめまして♪の方がとても多くなって、何か孤独感や疎外感を感じてはおりますが、とりあえずＢＢＳに来たぞ～というカキコだけ残していこうかと。

ここに来なくなってから今までの過去ログを見ようかと思いましたがその甚大な量に１００００からのログだけをざっと目を通すぐらいしかできませんでした（ＴＴ）
そして、北条センセのメッセージも見ました。
ＣＨやＡＨのような漫画を先生だからこその一言に込められている心（魂）を感じることが出来て、ここに来てよかったなぁ、と思います。

久しぶりに来ておも～いカキコを残していく私ですが、
今度来るときには明るい話題を書こうと思いますので
皆様これからもよろしくお願いいたします　m(_ _)m

それでは皆様よい月末を。。。。。

### [10114] 無言のパンダ	2003.03.24 MON 16:54:55　
	
こんにちわ☆

今日は雨の予報だったのに、今のところ春らしく暖かい陽気です。

＞のっつぃさま（１０１０６）
遅くなりましたが、ご卒業おめでとうございます！(^○^)
いよいよこれから夢に向かってＧＯ！って感じですね。一日、一日を大切にがんばってくださいネ(^o^)丿

＞里奈さま（１０１１２）
世代交代かぁ・・・ちょっとサミシイ気もしますね～(~_~;)
でもリョウちゃんは時々うまくハンマーをよけてたけど、あの域に達するまでには信宏はまだまだこれから修行が必要だろうなぁ～♪
ところでハードスケジュールみたいだけど、またお風呂で死にかけたりしないでよ！(>_<)だいじょうぶ～？

＞千葉のＯＢＡ３さま（１０１１３）
「初めてのキスっていつだったか覚えてる？」ってセリフ☆香瑩じゃなくて信宏のほうが言いそうだな・・・って思うのは私だけ？（笑）え？また新宿へ行くの～？気をつけて行って来てくださいね(^_^)/~

今日はコ○ンの映画がテレビでありますね☆コ○ンも好きだけどＣＨもぜひテレビで放送して～！その時はノーカットでお願いしますよ～♪

ではまた。(^_^)/~

### [10113] 千葉のOBA3	2003.03.24 MON 07:47:10　
	
おはようございます。日曜日のＣＨの放送、なくなって残念でした。でも、ホントに平和な時に心から楽しみたいと思います！日＠レさんヨロシク！！

１００９５　里奈さま　信宏の頭が半分以上、海ちゃんの手でかくれちゃってるもん。あれはムチ打ちよ。しかし、かつて香ちゃんがりょうちゃんに言ったみたいに「初めてのキスっていつだったか覚えてる？」ってアシャンが信宏に言う日がくるんでしょうか！？道は遠いぞーーー！がんばれ信宏！！？？？

１０１１０　葵さま　香ちゃんも、あのお墓に眠っているのでしょうか？なんかりょうちゃんが「槙村の墓・・。」って言うので、私はあそこに香ちゃんはいないと勝手に思い込んでるんだけど・・・。でも、そうすると香ちゃんはどこに・・・？ってなっちゃうわねーー。

今週号で、りょうちゃんや冴子さんがいるのに先に眠ってるアシャンが、なんだか子供っぽくて？とてもかわいらしく感じました。りょうちゃんは、やっぱりアシャンの中の香ちゃんの存在を信じているんでしょうね・・・。だから「香の判断にまかせる・・・。」と言えるんではないかと・・。あーーー、次号が待ち遠しい！！

今週も忙しいぞ－－！！あ、でも新宿に行くんだーー。ルンルン☆

### [10112] 里奈	2003.03.24 MON 07:08:28　
	
うおっ！１日来なかっただけで また置いてかれてしまった気分！
ＣＨ放送なくなっちゃったねぇー…。ホントに残念☆でも、葵様がおっしゃるとおり、予告編はお蔵入りにしないで いつか放送して欲しいですよね♪

☆１０１１１　無言のパンダ様
信宏も遼と同様で、ハンマーくらいっぱなしキャラになりそう！今まで『香のハンマーをくらう遼』だったけど、これからは『阿香のハンマーをくらう信宏（＆遼）』かもね。世代交代？（笑）こりゃ、再会した時みたいにキスするなんて命賭けだわ！

☆１０１１０　葵様
ホントに『自分の体が入ってるお墓』って表現怖いよ！でも、よく考えたらそうなんだよね。香からしたら、自分の心は阿香の中に存在するのに 体は石の下なんだもんね。どんな気分なんだろう…。

今日はここまでっ☆昨日の昼から たった今まで、一睡もしないで滋賀＆京都＆大阪を車で往復してたんで寝るっす…Zzz(-_- )

### [10111] 無言のパンダ	2003.03.24 MON 00:51:52　
	
こんばんわ★

＞里奈さま（１００９５）
＞たまさま（１００９６）
そうだっ！信宏！またアノ「早わざ（キス♪）」を見せてくれぇ～！でもきっとブン殴られるだろうな、今度は☆(>_<)

＞ＯＲＥＯさま（１０１０４）
試験がんばってくださいね！(^^)v

＞圭之助さま（１０１０８）
ファンはもとより、キャラクターを演じている声優さんからも、こんなに愛されているＣＨなんだから☆新しく収録された予告も含め、必ずまた放送されるよう祈りたいよね♪できればＣＨの新作も検討して欲しい～☆

＞葵さま（１０１１０）
「自分の体が入ったお墓」って表現☆なんかコワイよ～(>_<)
あんな冷たい土の下っていうか石の中にいるなんて信じたくないし！・・・ちなみにうちの親戚は「石材店（墓石屋）」です(^^ゞ

ではまた。(^_^)/~

### [10110] 葵	2003.03.23 SUN 21:13:36　
	
　あまりにあっけなくＣＨ放送がオシャカになってしまい…この想いの行き所をドコにぶつければイイのぉーっ!!!せっかく予告編を撮った神谷さんに失礼ですよねー。（放送されなくっても、ギャラは支払われるのか？←笑）お蔵入りなどにならないように、いつかきっと放送して下さい！（キチンと戦況状況も気にしてますよん☆）

＞圭之助さま［１００］
　１００００Hit以後、めでたく１００番ですね。コレもキリ番か？！（笑）槇ちゃんのお墓、ＡＨでは確かに「槙村家」だけど、ＣＨではどうなんだろう…槇ちゃんのご両親、行方不明？！ＡＨの香は自分の体が入ってるお墓を見て、何を考えたのかなぁ。まさか「こんにちは」とか？（--;

＞のっついさま［１０６］
　はい、ノベライズは北条せんせの書かれた物じゃないから、作風が違うんですよ。「文章」…って書いてあるとこの方が書かれてます。（外池さんなんかは確かＣＨの脚本とかもされてました。）だからＣＨを書けるのでしょうが、やはり原作（北条せんせの書かれたもの）とは感じが違いますよね。原作には負けるけど、私はノベライズも好きですよ♪

### [10109] 真暁（医龍）	2003.03.23 SUN 19:46:03　
	
　こんばんは、真暁（しんぎょう）です。
　圭之助様へ＞真暁（しんぎょう）と読みます。
もちろん、造語ですが、このＨＮのヒントは真影という言葉から、来ました（漢和辞典で真影（まことの姿という意味です））。
　それを元に自分の今を表すＨＮを作ろうと思いまして、で真暁となりました。これでよろしいですか？
　では、またふらふら～～と来ます。
　失礼します。

### [10108] 圭之助（けーの）	2003.03.23 SUN 15:49:33　
	
こんにちは　圭之助です。

＞無言のパンダさま
圭之助も今、神谷さんのＨＰ見てきました。あんなにあっけなく番組欄にも載ってないんじゃ、私たちもモチロンだけど、神谷さんや伊倉さんだって残念だったでしょうね…（Ｔ∩Ｔ）ほんと今回は残念だったけど、ぜひぜひ必ず心から喜んで見られる再放送の機械を！みんなで日○テレさんにお願いしよう♪（もち全国ネットでねッ！！）

＞真暁（医龍）さま
いいえ～（＾－＾）ぜんぜん不快感だなんて思ってませんヨ☆
介護は心身共にエネルギーが必要ですね。このテの話はキリがなくなっちゃうし、ここではやめますネ（＾＾）
ところで今度のＨＮ、なんて読むの…？まぎょう？しんぎょう？まあかつき？？…歳だけくって無知な私を笑って（笑）

### [10107] 真暁（医龍です）	2003.03.23 SUN 02:51:04　
	
　こんばんは、真暁（医龍）です。
　ＨＮ変えました。もちろん意味も含まれてますがね（＾－＾）ｂ
　のっつぃ様、kinsi様初めまして、真暁です。医龍ともいいますが、どちらで呼んでも構いません＾＾。圭之助様が言ってるように、僕の文章は暗い面が多いかもしれませんが、もし、不快感などあれば、ここに書くか、メールで送ってください（これはＢＢＳ見てる方にもです。）なるべく明るく書くようにします＾＾；
　圭之助様へ＞失業と介護ですか（＠＠）目が回りますね。
　失業はともかく、介護の方は、精神面でもかなり疲れるかと思いますが、無理せずがんばってください。あと失業の方は、今の経済状況から見て言いますとかなり厳しいですが、諦めないでください（僕がこんな事を言える立場ではありませんが、父親もついこの間まで、失業で今は仕事が見つかったので一安心してますが＾＾；。年も年だから無理はして欲しくありませんが・・・）
　後、自殺願望は去年ですがありましたよ。それもかなり長く（だからと言って自分の体に傷をつけるとかはしませんでした。傷をつけたとするなら心の方ですが・・・）。
でも、今は夢がある以上それに向けて毎日机に向かってます。（かなり厳しいですがーー；）
　でも、これからの世の中夢や希望、思想を想いながらでないと、生きていけない気もします。（もちろん現実をきちんと受け入れるが前提です）情報社会が進んでますし、これから先なにが起きるか本当に分からなくなってきましたから。
　おっと、時間がぁ～～（＠０＠；）
　では、これで失礼します。おやすみ～（寝ませんがね＾＾；）

### [10106] のっつぃ	2003.03.23 SUN 01:18:50　
	
こんばんは、3日ほど前に卒業式だったのっつぃです。

突然ですが、いきなり関係ない話題を振ります。最初からここを見ていなかったので、以前にも話題に上っていたらすいません。前から気になっていたことがあるので、皆様の意見を聞かせていただきたいです。

CHって小説ありますよね？のっつぃは、それが、コミックと色が違うなと感じているのですが、皆様はどう思いますか？
CHとAHは、北条先生から別物としているというコメントというか見解が示されていますし、タイトルも違いますが、この小説とコミックはどっちもCHです。前からのっつぃはちょっと解釈に困っていたのです。あ、スペシャルの原作でない方の2冊です。

今更の話題かもしれませんが、もしよろしければ、皆さんの見解をお聞かせ下さい。

でわ☆

### [10105] 無言のパンダ	2003.03.23 SUN 01:02:08　
	
こんばんわ★

ＣＨの放送・・・どうもなくなったみたいですね・・・(T_T)
神谷さんのＦＣのＨＰにも、神谷さんからのお詫びの言葉がありました。でも一番残念なのは予告録りまでした神谷さんかもしれませんね・・・。収録も「いい感じだったのに」と書かれてました。
ぜひっ！もう一度、放映の機会を！！

### [10104] OREO	2003.03.23 SUN 00:34:15　
	
試験直前！かなり死闘となってきていますので、手短に・・

今週のＡＨ
も、切ない！！切ない！！違うんだよぉ～僚ちゃんの思い込み、幻なんかじゃないんだよぉ～～（泣）

ＣＨ放送
私、インターネットで、番組表を見てみたのですが、どこにもＣＨ放送のことが書いて無くって...ちょっと悲しかったです・・・ＸＸＸの場合とかって表示してくれないのかなぁ・・・

でわ、また☆

### [10103] kinshi	2003.03.22 SAT 22:44:07　
	
こんばんは、

＞圭之助さま
私も、今、日本テレビの週間番組表みたら、CH　ありませんでした。。。悲しい～～！
では、　また。

### [10102] 圭之助（けーの）	2003.03.22 SAT 22:12:18　
	
こんばんは　本日３連チャンなの？！
けーのってば（－＿－；）

ひとつ訂正。関西のＣＨ’９１再放送分はこの週末も通常通り放送でし（汗）よぉく新聞みたら「漫画」って書いてた…たぶんコレだと思います。よ○うりテレビＨＰの週間放送予定にもこの土日ＣＨ、あったので…☆ミ
わ～ん、みなさまアホなヤツと見捨てないでねぇ～（泣）なんか一人で騒ぎまくって去っていく圭之助でした。ちょっと恥ずかしい…いや、かなり（冷や汗）

### [10101] 圭之助（けーの）	2003.03.22 SAT 16:58:38　
	
再度登場、圭之助です。

今、夕刊が来まして、週間のテレビ欄（うちはＭ新聞なのですが、週末の夕刊には来週のテレビ放送予定が掲載されるんです）には、明日の夜９時～「ＣＨ」とはなっていませんでした。
明日から１週間分、目を皿のように見渡したけどなかったよ。通常の深夜再放送のＣＨ’９１は、今晩はあるみたいだけど、明日はないみたいだし…。単に新聞が情報追いつかないのかしら？当日、急遽入るのかしら？何か今ちょっと一人で焦っています…（滝汗）ちなみに圭之助は大阪府民ですが、みなさまの地方ではどうなってますかー？
